\begin{myenumerate}
  \item Au cours du premier trimestre, Aurélie a eu 15 en mathématiques, 9 en français et 12 en EPS.
    \begin{enumerate}
    \item Calcule sa moyenne sans coefficient.
    \item Calcule sa moyenne en attribuant le coefficient 3 en mathématiques, le coefficient 2 en français et le coefficient 1 en EPS.
    \end{enumerate}
  \item Au cours de ce même trimestre, Karine a eu 8 en mathématiques et 14 en EPS. Sa moyenne est de 11.
    \begin{enumerate}
    \item Quelle note Karine a-t-elle eu en français, sans tenir compte des coefficients ?
    \item Quelle note Karine a-t-elle eu en français, en tenant compte des coefficients ?
    \end{enumerate}
\end{myenumerate}